點解係福建幫？連登仔同我挖晒佢地既人脈網出黎

搵打手，點解搵黎搵去都係福建？
最好既解釋係，做聯絡既中間人有福建人脈，
所以每次吹雞都係福建人。

我地應該搵個港奸出黎。到底建制入面係邊個有呢個人脈搞鬼？

推

北角福建幫個晚
蔡素玉冇出過黎